[I/A] Fate Grand Order JP [684]狗先抽依d垃圾pool

大家可以留石等九月

我係黎post gif的 你地可以扑我了

講左幾多次要性能嘅話，攬住啲舊角就夠

水著獅子王wor 考古巴唔抽

load好撚耐

照課

流量炸彈已中

終於打到120m

精神

點解要抽

貼多次先

husky

係咪想貼晒成套hf2嘅gif出嚟

個topic

咁好J

唔洗睇了

比少少尊重好喎
再犯就吊銷你執葉資格

成身buff每隻打十萬 丟臉死人

強力譴責husky唔pack落4層加密到

黃台之瓜，何堪再摘

已中流量炸彈

我份糧一早俾三姊妹食哂

係 23號抽下真女主melt

有得俾杯真好

好想抽泳武藏，但係又要留返嚟打box

應該話比長女食晒下話？

點先會用得哂D杯

100埋牙榮就冇曬杯

留咩啊 抽啦

典睇帕里斯比人屌到仆街

gay

抄呀比唱生日歌

想死

我都想

咩事

無錢

莉莉絲呢？雖然1pack咁樣幾歐

little nightmare 2
好似係前傳

我頭先比完仲有15個淨

女武神咪三姊妹

仲有咁多

點解咁多海豹

仲以為你講貞德3姊妹

我也想成為海豹

你可以燈我嗎？

1個故事都鳩黎任你up腦補仲玩2

要我俾白貞金狗仲慘過自殺

諸事不順
機都唔想打

失敗燈力後勁不續，請好好反省

Lm

我收錢

1張ssr都刷唔到

今晚收數,聽日再課過

得一張ntd同一張omega頭女人 唔sick佢

悶

沖田俾孽狗玩死

因為帕里斯形象太正面而屌d人根本就on9
打機咁撚認真做乜春
又唔見班on9屌大小龍女

Tamamo 形象都好正面 明明係大妖怪

尺傻你地覺得點
利伸 都會抽

刷到個似似地樣架啦

有兩套寶既都係好女仔

黑貞 melt 中2王 泳黑貞 泳melt
我得呢5個食左杯

靈3果陣講左，個推進器開左光學迷彩

青豆腐兩本新刊都仲係未流出

火人好高攻下 去啦

其實TM都唔係第1個寫得佢正面

2部原創機SR技，紅蓮SSR技再2個抽嘅SSR人
我係諗住去馬架啦

唔係話機技>人咩

又一隻寶5亞瑟
搶錢

睇錯火人 都可以

兩套寶？

有無人要，已經抽晒開game20抽&SSR卷

係 不過打著先啦

兩套寶具

黑貞 狂黑貞 閃閃 黑狗 奶光 獅子王 武藏 沖田
發覺除左沖田全部都係紅卡

同我一樣 有紅蓮同千鳥就接受咗直接開局

因為見佢古鐡活動
都係早d去馬好

我都想屌到佢仆街
大小龍娘都係

很基

十幾年黎一堆歷史/傳説人物比蘑菇切J, 又比佢改人種
到出個帕里斯先係到話唔符合傳說/史實
屌你老尾, 想睇同傳說/史實就返去睇history channel啦仆街
成班都智障

大龍女我要
小龍女不了

三倍幾時抽

諗起愛迪生

物種都變埋

DD如何快刷20抽

留名
今日爆post速度驚人

有泳乳上

Rich

阿虛.jpg

洗唔洗比個3SSR人嘅ac你

課到5星都寶5
4星仲係寶1如何是好？

我刷都係分散注意力等聽晚抽melt
20抽係打少少主線攞100石？

課到5星寶15先算

繼續抽

*11點開船*
GOODSMILE 8月特典船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -2
figma 阿克婭(Rerelease) -2
黏土人 布羅諾・布加拉提 -1
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3
黏土人 阿克婭 -3
黏土人 達克妮絲 -3
黏土人 小剛 -2
黏土人 基路亞 -3
黏土人 古勒比加 -3
figma 惡魔人 竹谷隆之ver. -2
黏土人 芥川龍之介 -3
黏土人 太宰治 -3
黏土人 中原中也 -3

YEN * 0.08 +運費

除非你想要無記名 唔係都建議你收手

我想佢處理平時立繪有黑超呢個問題多啲

你想黃邊一隻4星，定both

沖田 不過而家望下銀行戶口都係收手

咁都係收手啦

仲有冇人要 我想要

泳乳上唔勁, 但真係好好丁

珍 明明入關都冇

你記得拎部an機引左先
打多100石去商城換左10抽+ssr卷先好轉返ios
an i嘅石唔相通

我懷疑係未開簡易靈衣所以bug左出呢個立繪

其實係未bug黎,佢個靈衣都係由無眼鏡>有眼鏡
本身應該係無眼鏡,而家個立繪同靈衣倒轉左?

得企鵝叫正常角
兔王有3000攻比人食左咁

其實泳武藏寶5咗個寶具會唔會回多少少np

點解獅子王個立繪好似咸豐年代的動漫咁。而家唔係興個皮膚打晒光果種3D畫風咩？

隻抽用

隻game load野load得好慢

傷害同np率冇關，但傷害提升而早左overkill果陣咪回多d np囉

隻抽先唔會用佢
得自己一隻仲洗咩牌

又唔係淨係洗牌
屎忽痕可以拎嚟玩下嘅

thx

唔好意思,新手想問下,
活動打到2,700,000之後點做?
睇唔明

隻抽ruler有泰王 點鬥

認真 露維亞幾勁

元朗做咩又黎料

抽泳武藏抽到寶4

岩岩有班出左去堵路

你已正評此po
利申：

打到咁上吓要去換 果たし状

我都係,差一張抽唔到

咁多位巴打好
新手比FD拉咗入黎玩
如果巴打有FD位可以嘅位加下我呢個垃圾
545 586 340

有女仔係窗邊一直大叫光復香港

玩gbf都好過fgo

係咪做錯咩野

前有絕望

以前本身玩過後尾抽唔到cwb放棄咗
只不過呢排出去發夢
班FD又玩緊叫我玩翻

5分鐘後開始抽

交任呀傻仔

你D朋友咁介紹

你係咪得罪左個fd

本身係一齊玩
只不過上年追唔中cba好大打擊

gogogo

下年

係咁出泳沖

左邊係尻槍?

幾時單UP泳沖
等我反CUP

乜都比你抽晒

點引

好多泳沖

唔該晒

緊急召喚失敗卿

thanks

同樣都係垃圾，求加FD
388,315,180
上來想呻隻4星沖田仲難抽過撕紙王

痴線 啲泳沖多到

頂唔順了
最好都係刷過頭十 電磁俠+vtx
之後ssr卷又係重覆vtx

3倍今次黑到

冇眼睇

重on轉運?

一千石

痴線

這就是fgo

積子都歪埋出嚟

三倍今次咁歪

I know that feel

終於出

搵到個三拐加尻槍ac

一出打孖上

起孖

一係唔中一中就寶2

3隻SSR 加1X隻沖田 都唔算伏既

三倍

千3石

@ynxxx38 唔 微妙

DD有無人加FD
116713545

差唔多打完序章
已經唔係好想玩落去

肉赤, 我想留多d石抽其他野好過寶二

痴線既
沒好友互補不足我唔知隻game點玩
都沒資源俾人升機
升死一部剋唔到屬=on99

再刷多次10卷抽都係唔中ssr 算啦唔刷了 有eva同arx-7開波算

Archer果句令我覺得hf ending係會走櫻之夢

我冇刷首抽
得兩隻ssr人,砌曬落突擊到
呢家一機打天下

渣ga

三倍有位加我

要相信希望!!

個打曜日都係好野黎
單一難度 新開game嘅根本就打唔過
比人打中一下無5分1血

added

唔知點解中左主角機SSR都唔俾我升機師要抽SSR先開到果招技

個個又係on9
我仲認為啱啱開ser又冇得揀難度應該會易
差啲就炒車輸埋

added, 其他無位了, sorry

SSR招一定有送一個波俾你升人加300攻
你係咪按左野咋

無 仲係1LV 唔知做乜9

Here

隻DD應該都只會係每日login等佢大執
連曜日都打唔撚贏，日任都解唔到呀陰公

個機制太on9
隻曜日王你要打爆佢個盾
但唔剋屬你打到佢死個盾都唔爆

屌你老母靚過game個立繪咁多

0/1

我棄左game
連貼吧班兄弟都話劣過奧米加

實在太睇小bandie糞驚度

戰國basara最多auto驚+瘋狂陰你比石
Fgo1.0都係龜速1星肥欣賞慢動作
Valkyrie Antomia都係load死班刷首抽

DD真係完全唔知做乜

我打世界4先
成功係滅團前一刻爆到盾然後gameover

世界1-4尾段唔拉好友=唔駛打

我個login一個月先
肯改就繼續觀察，唔改就拜鳩拜

明明移植舊gba時代機戰落iOS玩買斷制
四五百蚊一隻都願比

笨大d更新速度真係1年都未必搞得掂
當初講隻game構思到家下出黎變到咁

佢一開始就衝得太前衛
沒體都唔應該係咁on9
根本唔夠資源俾人升機仲咁鬼chur
d真實系又好似垃圾咁俾人打到on99

根本係無做好調整而只係要吸水
正正經經出一隻機戰唔得既

玩左一陣 唔玩了 好垃圾 我玩GBA機戰好過

玩過ps3隻神作未

見到D LOADING已經好鬼嬲

仲要好似CB過？
連最基本教學都點到人燥
一個月應該bye

好彩d錢係射左俾企鵝莉莉絲 唔係bandai

唔得 佢地覺得APPS驚先可以吸到水

但係機戰D APPS GAME又要搞到神憎鬼厭

CB仲衰
夠膽死auto直接輸俾你睇都算
仲要計體力制

打個普攻都要load

bandai啲驚係咁 但其實DD而家同Beta個陣差唔多 玩一日就可以10改打曜日真心唔難 但問題係個鎮壓戰 見到佢開到12月中唔知想點

beta曜日個時沒大王
依家有王唔剋屬=on99
差好鬼遠wo

玩返借喊巴大公磨主線仲好玩

今次機戰T海內外好似都幾十萬，黎緊又VX移植
我當你一年一隻加埋DLC，多平台出都應該有錢賺啦
雖然真心無以前任系機戰咁有誠意

打左一場已經關晒戰鬥畫面

回歸DREAMCAST年代

而家應該點做 allin晒一部機先?

留150石折磨玩家真係

最好all in一部超級系
高達個d=RJ

玩落唔太覺 都係SSR必殺技打王 其他機裝SSR人set打卒隻驚派太少石 無課真係唔通首抽用到尾咩 大家都明課俾bandai =on9

當年喊巴隻大公一下寶就秒左MASTER經關隻無心法師

咁屌西啦 我用緊士官

點賺都冇X-omega賺咁多 開咗咁多年重成日入頭100課金量

打1話3,4關得2石，邊個天才諗出黎

廢狗刷過左1.2億
去打肥料先
反正撞正今日槍殺可以練哂兩隻

我以為冇人玩

咩士官

相良宗介巴打

笑到我仆街

隻驚聽講賣女所以係bandai其中一款幾賺錢嘅驚嚟

xomega其實又係on9
自從出左真古之後vs戰鬥力係咁膨脹，你要打爆呢d機就一定要課d強機番黎
而家又用開合體技黎屈你錢

一有廚機就有人課
d課長日日係競技場互相啪啪啪

最廚咪又係古

新古meta完左啦

都係fgo好

第6格已經卡材料
第2關都講唔上秒，第3關試都廢事
唔知仲有咩可以做

係撚
超機體黎講，真古之後係超天元，早排出過烈冥王
而家就係合體攻擊天下，尤其係突自+IJ同賭神夫婦廚到爆 (尤其突自cost 1根本on9)
但而家又出左千年處男，仲有特殊回避同超必中仲有其他野

奶下角色 鍾意就比錢
唔鍾意就唔洗抽
素材又任刷

而家啲game 係咁，預你屌先派石，順便宣傳，
所以我就開住係度每日 login，食花生拎石，
一週年玩就差唔多玩得

乜力D遊戲

eva頂唔頂到 唔得又要再刷

原創女角？
屌那星個個畫到好似h game咁

依家omega有冇alpha系

冇

omega點解會有人玩
繁體圈子提都冇人提咁濟

咪又係打爆晒4線故事改造埋其他機 強化晒啲SSR 駕駛個邊唔洗點理 就可以打10改材料 鎮壓戰我當睇唔到 但想要古鐵

Eva唔知
但幾遠下先入隊

alpha眾出左楠葉同古2，早排出比翼
曉擊霸就以V的沒設定做基礎

係最後一關 但你地講地真實系咁廢 咁士官應該唔得啦

因為真係有錢玩哂
討論都唔駛

仲有親分同boss都出左
不過上述全部都係用OG黎做定位

格機反而沒事 例如exia

我跟人講,盡打佢區域資訊
10連鎖同幾k傷?解到e兩個再放棄1場有90舊野拎
但因為冇得重打,失敗就得10粒拎
但佢d bp會回復,只係拎古鐵好快搞掂

佢招ssr係格 但普攻打子彈 咁算乜?

我記得alpha好似唔係大器
非大器機全部都係大型垃圾

咁姐係仲有大把好牌未出
我鍾意果d一隻都冇

好似全部都有大器
不過而家大器都無用，無omega必殺+六技以上，入鬥雞場都係食屎

沒事
真實系普攻射先會rj

想問吓各職應該升邊隻先好？
資源有限（錢）

槍：白槍，師匠，景虎
騎：黑騎傻，拉二
術：達文西，1001，紫色部
殺：女帝，迷x，蛇女

部份十技有嫁王，金a

唔係望返標題，我以為自己入錯post

師傅同白槍

仲有拉二
屌你老母我仲未抽到
今年係咪蒼銀合作姐

有騎金唔係好洗用拉二
我好似寶二都冇乜點用

再之後可以點？
有冇邊隻唔洗升都得 術同殺好似冇乜力

咁我試下頂住先

求其 呢堆其實都用得落既
但未係最好既配置

個人覺得拉二勁過騎金好多 單兵戰力黎講

直頭大力好多 但騎金夾禮裝好夾d咁解

最好嘅係

術有伊莉亞同三藏嘅 ，見上面術三隻都係全體
睇吓會唔會有咩大分別咁
殺職就真係冇了

騎金時加分在寶5
拉二有寶二就開始爬頭

術職輔助
孔明，梅林，術CSor
C 狐
一張都無就一定唔係最好配置

星期日抽隻梅林番黎

齊晒啊
我怕講出嚟會俾人當海豹

我發現左你點解升唔到
5點維護新手十抽有bug

騎金CBA 三回合解決唔到 咪拉二雙梅 最簡單

你要好高強度先可以比人當海豹

咁點解唔升晒佢
輔助升晒
全體寶1個，單體寶1個
有愛再算
好簡單

應該唔會

btw我低強度玩家

我想問帝王花點打

梅林最近先抽到的
咁簡單？

咁術應該邊隻好
好難揀
1001 buff 過幾次

每次過到高難挑戰就當贏

今年除左伏袋無課金 為左抽撕紙王破戒

Lip即死佢

1001 特定場合玩野用紫式部啦

咩係特別場合玩嘢用

王特攻

what? 邊度黎lip

好的 殺職好似冇咩王？

問多少少 有五星係咪基本上四星唔洗升都得
隻景虎好似唔差
同幾靚

打到成堆王的話唔係殺職都可以強攻的 但好少有機會俾你成場王

見到了
原來兩招加攻

垃圾game 食屎啦葉狗

唔係
有d五星除左美觀之外
完全係廢物
例如白兔王，白兔王同白兔王

你見到打唔郁就等回合過啦

祝巴打抽到

隊友唔係鎖lip就拖turn

我覺得開三技佢就死咗

記得*

佢寶5左啦
為左寶5隻4星

利申 禾刀系

我屌打左幾次未拖夠就死哂

Ruler 我一直覺得以防為攻

5turn就得

深刻體會到失敗係燈唔到4星

原來bo5 4星係咁撚難

依家先知牙

以防為攻有白貞夠了 單挑王就秦王

呢隻驚唔係星數大哂
一至三星都有戰神，有幾隻三星仲係近乎必練
某幾隻免費四星仲比得上五星

星數只係數值

等幾日咪單pick

泳裝4星真係追親都損手爛腳
瑪大 奶光 melt都係咁

2星戰神 陳宮
利申 仲未抽到寶5

其實今日抽都只係諗住
點抽都唔會抽到隻白槍寶5先掛
結果

忍唔到射咗3pack 依家留番70石等單pick算

屌，我想寶二兩隻4星咋⋯

垃圾驚

求圖,有冇人有save 阿提拉 1單2單3單果張gif
原圖係呢張

邊位係akiz課長呀 全部寶5 嚇親少薯

I know that feel
差個禮拜想寶2埋隻大龍娘，咁說黃左武藏，仲升唔到大龍娘

9月頭會唔會有1800萬DL

但我想要同沖田都 meli 寶二咋⋯

我都好想寶5武藏

我諗起抽女武神四眼佬寶11既慘痛歷史

support 術放JK定嫩西好?

多謝巴打

Show Blocked User - 米國J擊手(一花)

唔好侮辱沖太啦

Tg save低左 成日用

唔好再quote再垃圾圖

經驗話我知泳裝之後就係連限

仆街個帳買返黎窮撚到仆街 想幫尻槍食杯都係錢

幾時多左個特殊再臨可以唔洗錢同料升野

月頭

諗緊bo唔bo2武藏

變性都得 C匠A夢

刷囉 今個活動d錢咁好刷

屌竟然唔夠狗糧

諗起呢個 18+

獅子王0102 寶具正過03但我幾鍾意03 model

手多

02最靚

見我加密就知我無意陷害各位

唔課了 抽垃圾pool抽到無錢
4星沖田可以抽到撕子王寶6

見到加密就會自動禁落去 係人嘅天性

下不為例

都講左18+

仲係個grp到放出黎陷害人

02冇咗兔耳

不能只有我(們)看到

03太花

好對唔住咁多位 道歉係咪要露出律政司司長胸部

但我想要Inazuma Kick 得01先有

下次加個密啦
反正佢地自己都會禁落去睇

咁你就會處於不敗之地

加密啲人更想開黎睇

牛唔飲水！

屌你老味 睇ptt有關五等分既post
都一定有呢張圖

Testing 慎入 18+

我真係禁開咗

多謝神父

好彩不嬲唔鍾意奶光 唔係一定要掘最開頭改圖條友出嚟

明知伏都撳入去你有咩問題

手痕

好耐之前我係呢到深夜post HCG都冇事
係唔知邊次開始有人督灰

沖田月娥呢

去動物台個po睇下

巴打你好癲wo

係咪得返百重塔同齊格未復刻

復刻又變綠方caster

係咪你得罪人多

不是吧 香港呢幾年搞成咁都仲有私怨撚

動物台「那個人」

那位大人

等收6c信啦你

屌你地講嘢小心啲 唔想見到全部comments都有負皮

負皮咗又唔會抽唔到5星，怕咩

這一種是仇視 是對立的心態 對fgo po完全沒有好處

台主忙完law同示威 仲有啲手機驚等緊佢 當然唔少得人肉提醒系統

抽5*狗糧抽咗成粒鍾

隻沖田用個特殊再臨升左上去

頂唔知有啲咁嘅野, 已經升到99

依舊嘢好似有時限㗎 快快手用左佢會比較好

咁我是但搵隻用咗佢算

得30石諗住博下尻槍禮 就彈左刑部姬出黎

55

600石 乜柒都抽唔到
連D 3星禮裝都突唔滿

哇屌你個老母閪呀?
彩球恩奇都???

慘到核爆

晴天都係開直播等失敗carry啦

有無人po過勁似

好慘

點解當初吉爾德雷冇認錯偉伯做貞德

好女仔黎

幫港出聲

但小恩幫輕左我打2.4好多

岩岩起身, 泳獅子王會唔會太型, 有宮本做對比

但個實用度好似爭幾皮 雖然飛高講強度就真係

反正都係用黎J

新入坑留名

附人權圖

儲石等下次寶五伽摩

竟然有人未bo5 lol

寶0

4左

9月應該可以回下氣？如果佢又出金閃祭 跟住萬聖復刻+萬聖19 2.5章 然後聖誕復刻+聖誕19 有冇漏？諗起都荷包痛

得2

無野要抽

bo1 here

9月刷箱如果快刷到就可能要課嚟回體，同埋唔復刻cba就應該乜柒都唔抽

大把果

剩30粒金果

金果得返4x

bandai真係從來冇令我失望，
隻機戰DD正到呢

500粒

沖田肯用換人衫換孔明入黎都叫3t到既

反人類首抽

活動加成下先3t?

ON9驚,抽招式,無特殊技能
EXIA SSR技=GN劍

研究左成日
有氣合既超級系>>>>everything

Next，Next，Next，Next，Next，Next，Next，Next，Next

仲講緊DD
聽完你地講完全無意欲down黎玩

玩過封測都唔想玩

+1

刷首抽冇得skip教學真係世界級

巴力出黎之前
我是不會停下來的
不過點睇都係出巴力之前收皮

冇必然關係

會自暈已經唔想用

唔會架，果turn即刻完左，下turn郁得返

即係純粹尾刀唔到？

是

原來係咁
屌想追寶TIM

等單pick追啦

我莉莉絲同沖田都係得寶1
可以一齊追

抽到是但一邊黃左就好收手等單pick
唔係就好似我咁歪晒同一邊

冇黃呀

琴日睇懶貓追莉莉絲..追左9PACKS先黃

我咪又係9pack

尋日見到沖單pick係melt之後要等多日就忍不住了

佢同浮雲交換就prefect 一人就想追沖田 狂出melt 一個就調轉

笑撚死 成晚係到朋友妻 NTR

尋晚玩左半晚, 完全唔知玩緊乜鳩
首抽基拉同卡蓮, 首先命中迴避完全冇參考價值,
敵人5X命中狂打中, 我92%人地又狂避
仲有個難度, 打素材關部機冇5改都唔使打,
0改機比人地當係人棍咁打, 屬性被剋既5改又係比人屈機,
關卡送石又少, 迫人課金, 打左成晚都係得廿幾粒石進帳,
另外冇體力限制,
佢呢d真係for玩家係狂爆肝咁玩先掂, 分分鐘仲鳩過gbf

有愛既可以等下個營運慢慢改善既..
FGO岩岩開SER咪又係反人類

首抽最on9係個next成日係唔同既位置出現, 明玩鳩d人唔畀刷首抽咁

自暈即係沒左extra
想爆擊補傷 寶具又唔可以放第一張
殺職天生0.9倍率
各種自虐何必呢

IP威能強太多
FGO難我唔到但隻DD真係login算

雙pick是壞文明

有冇可能用按鍵精靈果D解決到

我直頭冇玩
麻麻地戰棋類

寫個劇本自己run唔難搞, 但真係冇咁好心機玩呢d game

呢隻game真係用愛發電都唔掂,
個system膠到不得了

係愛呀

d真實系有SSR都沒用
RJ打二千
超級系打緊三四千
個平衡仲衰過beta

不了 琴晚俾佢激死完仲要我用佢

我抽親都真實系
EXIA, mil GUNDAM

exia同巴巴依類近戰普攻仲接受到
nu同zeta真心屌佢老母
未試過玩一隻叫"機戰"既遊戲可以有咁廢既zeta同nu

招SSR必殺真係廢

等得CD黎都死撚左

Nu同zeta共通問題
光束弱點既敵機少到仆街
黎黎去去都係斬擊,打擊,實彈
然後班光束就係度打千幾二千RJ
俾人打中就唔見一大格血

換孔點3t雙csor buff 自己23 打騎關都回得42
寶1

掉多90石落去毛都冇條

um...我冇理解錯既話t2cba叉完50換孔入黎叉夠100,t3開埋其他技叉

真係得ho ball

訓左冇睇
台主最後抽成點

我隻紅蓮試過開精神打11000真係S 級技能嚟 巴巴托斯又係可以衝上去無雙個類，其他真實系真係收皮吧啦 尤其係宗介 SSR 都救唔到佢

9PACK全黃

革命機真實系定超始系

要換人嘅真係唔掂，一陣啲尾王高血啲又冇得補刀

真實啦，size 同高達系差唔多

弓起弓起
夠唔夠杯用

輕鬆過3500就可以當超級系傷害

超級系.jpg

真實系到咗手機版都要被逼害

用完仲有15個

係啲蛋唔夠, 升完技就清0

睇黎今晚返去都係要AUTO拎返部紅蓮先

屈g

卡蓮>>>>>>>>>>>>>>>>>C.C

最吃香係普攻同必殺唔同屬性
咁就有望可以其中一樣可以break王
Zeta雙光束=on9仔

有無人知melt個靈衣幾時有得拎？

BTW 跟據MYROOM咁多張占立繪黎睇
MELT會有3件簡易靈衣

今次泳裝全力賣樣唔賣強度

我感覺到阿格凡嘅氣息

Melt其實叫好用了

咁惡仲乜野

對弓SYSTEM 唔食杯
斷片就可以砌最慳COST配置; 換人就最穩定嘅上限輸出

陰影人 到依家都落唔到地
最壞既狀況係belt6都只係得立繪

睇番沖田武藏要靠換人

Melt對其他職連唔連發到

好過撕子王既

最慳cost 係咪要綁定孔明

唔好諗

你識條鐵咩
沖田武藏打ok唔夠就連發唔到
白兔王係100%三連發到
但殺唔到對面咁解

打狂可以拎出嚟撚下嘅

原來泳MELT絆3就會除黑超

始終都係要用牙爆打一層

換人衫都唔得？想重心玩melt

3t唔到=廢
呢到真係好離地

4星槍攻太雞

咁都好啲 每次一入見到佢帶超就覺得好怪

thug life
差枝煙

連到都唔夠力,呢個表係2倍DAM黎

用番女武神算了起碼咩職都連發到又大力

都而家都未歪過女武神
反正槍櫻5左

沖田 白王 都想要
一隻都抽唔到

計數條友話感覺營運係刻意調整到唔換人就綠卡最順
肯換人就藍卡最高dam

快啲叫失敗卿燈一燈你啦

咁正常嘅每種卡都有唔同玩法 幾好 唔洗話玩死一邊

決心唔夠俾D決心來

4星絆11係咪都有30石？

繼續炒，又要去比錢考試

紅卡已死

無cba

幾多星都有

你都預左架啦

都係
但見到我考個兩科，一科31%一科24%passing rate
屌哂出黎

屌乜姐
你本身都放棄唔溫書拎晒時間去打機架啦

抽爆兔王

下次要pass
上星期已經開始溫緊

呢排玩咩多

轉咗工玩d 無咁肝嘅 得閒喺office 玩MTGA
FGO 登入黨

叶狗好同我下關出強

仲要係弓關

舒服了

全部都用嚴窟王算

隊綠卡宜家封印左

咁用咩刷

除左FD, 全隊都係有絆加成嘅角去打
又唔係刷箱無需要咁急

依家新興會唔會係陳宮system刷box

成日覺得要死人換人嘅好慢

要睇下unity update完會load快幾多
我相信會係開刷箱前更新

nga嘈兔呆卡面嘈左15頁

其實算係咁

嘈乜鬼丫 抽啦

其實我幾鍾意
不過果邊主要嘈隻腳太幼唔合人體比例

泳沖個寶具竟然有咁多款

心口太大影響咗
但我可以

不過陳宮我先抽到寶3，都係要用牙爆打一層

我也可以

打丁都嘈一餐

淨係人設已經抽爆

好撚好笑
仲拎埋one piece同龍珠出黎嘈

唔好睇咁多支那野

想問下而家有5張寶石翁 應唔應該突爆
有經常用中二王同CBA刷野
有冇需要等多一張先突爆佢

突

好 唔該

好靚 平時好少玩都想買黎玩

打人3警見到個中同..屌

請大家入一入尼祿屋channel 投邊日方便交收

老豆搵仔啦

老豆搵仔時間

正仆街 之前有fd搵佢
佢仲話自己淺黃 唔會打人

搵仔

Support用獅子王禮裝加多20%紅放俾獅子王可吾可以殺對面

對脾真係

咁仆街

但一見到呢D要farm既RPG game就唔敢玩了
冇咩時間

佢老豆一定好擔心
真係要幫手搵仔

買硬

7 PACK 先寶5 到沖田, 非撚到

我上一集鍊金工房都未爆機

7Pack 卡米拉x1 恩奇都x1

10月1之後就冇得玩

520買卡平啲但係無得用payme

搵失敗啦

有時要等好耐先覆

對上個次等咗半個鐘

買卡直接taobao啦，無分別

買開邊間

邊間平咪邊間，唔好揾特別平果間就得

揾好料，調合，整炸彈
炸boss，完
由黃昏系列開始玩

ic

咁近寶具既

但停機個問題點搞

Tamamo鏡

淨化

真係推薦大家去睇彼方的阿斯特拉

呢度度都唔知答左幾多次
淨係停放寶具果turn

屌那星 陣間課返pack抽禮裝先

2 3集後無左件事

套野係真係好睇

一路追緊動畫

同南極比 有冇咩唔同

兩回事 呢套玩科幻加小小主線陰謀
最緊要係d角色好撚搞笑

團長做隊長

個配音真係神來之筆

5pack 0melt

依家得2melt 2沖田

要有必死嘅決心

去睇獸耳版福爾摩斯

加油, 你得架

啲實體卡加晒價

完。。。9pack 2白槍 6Melt 4沖田 1項羽

咁多人追9PACKS

3隻人氣角色係多人抽D

今次做石丹理算

今個月抽左3pack 寶2文西 同 pool1 禮裝xn
剩係對pool2有愛
上2次event都好好彩，1pack BB, 1pack 2信長
見唔係抽左好多咪pool2抽多d不過都差唔多爆quota,一個月頂盡課到1皮,唔係真係儲唔到錢

成日抽中d難用既

個個高薪厚職, 真係.GUN

課一皮仲儲到錢
我人工先得皮幾

玩得FGO 身家都有番咁上下

利申:窮撚

SAME

many rich people

真係離撚晒罩

玩得飛高果啲

我呢d濕濕碎玩左3年幾先得3，4隻5星寶5，仲要全部歪番黎

好rich

rich到跟唔到 我就要食麵包

600石都係毛都無條

有fps 次次懶落街都fps 不過要加兩蚊

今日加左價 尋晚買670 今日買變700

我又係項羽 唔知點解項羽老是常出現

加咁多 我上禮拜課半pack都係340

抽輩前嘅聖遺物

已辭職 被挽留 我不了

山窮水盡

DD執柒左了

我課3 pack已經要食樹皮

佢同我講話實體卡無乜貨，igamebuy都加到710

終於練滿極地

淘寶連埋手續費670左右咋喎

屌當我冇講過
岩先再去望一望 升到61X人仔

rich

今年咁賤 出晒本命
下個月食屎

pool 1,17 pack 先滿

沖田巧正

下個月應該無乜野出，係刷箱 可以比銀包回下氣

我都有去睇下淘寶

計埋送嗰d pool1

我好多沙煩啲技要找數 唔知1pack夠升幾多

所以話fgo點會執柒

下個月起做廢青專心操體能

dllm終於中

錯圖

賭神又晒命

今次4,5星機率好似調撚轉左咁..
5仲易出過4

我放低張卡，結束呢個回合

唔出水，私食先中

啲禮
仆街到

落硬地獄

Passionlip個眼神真係

嘩屌獸耳版福爾摩斯超好睇 點解會紅唔起

其實wada係佢本fgo memo度已經講左Melt食野飲野係要人餵

屌禮裝

唔巧啊跟你搵食架

因為係港漫

宣傳不足
唔係的話打小朋友客源都應該賺

今朝自己買三場都中

今朝過關 on99要左國體會

果本咩差的科學都幾貴下

真係唔覺宣傳
但套野應該好多人小學都睇過，見過

見主咁勁，去埋半一已知贏，但買左其餘野

決定下次真係想要張卡先課 無啦啦屎忽痕又倒左pack落海

我泳武藏bo3止步

COCO執前都有宣傳過

真心想要就課到中為止

抽左600-700石都係一張5星都無

依家d小學生就係,我個年代睇王天才,爆牙度,天星七人眾,知還知但未睇過呢套野

SHAME

咁你慘好多

今晚跟實 矛錢課金

抽CSOR時都抽左千幾

泳沖打非騎職刷周回 硬係差幾滴np
宜家寶2 寶5會唔會有幫助

而家尻槍又有 暫時無乜特別想要 等聖誕復刻果陣再睇下抽唔抽

唔多HIT巧慘
綠寶要多HIT先勁

垃圾來再多一樣係垃圾.jpg

唔好再話沖田啦好慘

Hang added

我有個大膽既想法

好想要艾蕾寶5

原來巴打game名係we一直都唔知邊個嚟

因住斷

你想餵啲咩

唔好成日諗非剋職好唔好

啲鹽濕公仔書話絆十咗可以為所欲為，我唔怕

又到牙貞主場

會溶左

到底主線幾時先開哂

滴尿咁出

已經死心了

痴線我見有幾個任26先開

姐係26先完MAIN

6x MB更新??

除左打剋職都係用返嚴窟王？

咩pool黎

好懷念

咁惡做乜

琴日先4XMB 今日6XMB

先唔計中二王
都仲有貓弓 雙槍可以打非剋職幾勁下
搞到人成日有過剩希望
希望隻新角都做到

1.5 + CCC 禮裝pickup

pool3

屌 禮裝POOL就好心PU埋寶石佬同黑杯啦

不了

好多位 求add

3連發唔到都要比人笑垃圾

出個垃圾pool出黎做乜柒 搏有on9抽錯？

未UP過

玩到而家先得5張寶石 4張黑杯
D咩高難離地隊就次次得個睇字

唔緊要 照用 打騎周回用

黑杯大撚把WO
成日出現
寶石佬就少姐

櫻連發力一流

雖然想話怪CBA
但如果CBA沒出現
大部分綠寶到依家都仲俾人唾棄緊

我黑杯卡左年半80LV啦
寶石就幾個月前好彩出左5張即刻100左
其他咩2030果D多到賣

268 549 007
求add

我就調翻轉 屌黑杯卡個一張卡左成年

377831015
add左留名

玩咁耐都冇中過女白野禮裝

蒼月櫻好撚好用 就黎絆十

蛋糕卷?
賣左好撚多

我特登抽故事POOL抽寶石佬
黑杯廿幾三十張

突爆左3張

寶石佬同2030都好少見

sanyok

HKG 凶真
added

Added

2030有pickup過係寶石同黑杯一樣機率造成個個都唔同

張卡圖係代價

姐姐beam

add晒

果陣無pickup架

我寶石好多 黑杯相反得1張突爆
你地會唔會食D 3星裝?

牙貞巧得意

4星都食
拎黎堆肥

2030又係多到食既

一般我都食
但缺綠方我就會賣哂佢4星照賣

果時都痴線
抽STORY搏寶石,抽中隻5星

淨pick沙煩

story pool

無禮裝pick = 寶石翁pick up

4張係黎自STORY

我好撚多2lai 肯教授

姐姐BEAM!!!!!
姐愛!!!!!
軍官!!!!
姐弟情人!!!!!

今晚要睇返啲泳貞本了

屌你梅林個關又差D炒車

我仲賣9哂
D裝升得好慢

多石到抽story pool

阿提拉meme會無限進化落去

要抽寶石

我都中伏
晒咗600萬

孔盾文西車到對面仆曬街

melt令到豆爸3招技都有用

變金木

真係屈人叫雞

黔驢技窮

孔盾文西 就穩過?

食3咒過咗佢算

dd抽到卡蓮，可以繼續放置

好似第一次打梅林
三令+1

第1次係17聖誕高難

獻祭左泳武藏同c狐

嚇死 咩都冇睇就入左場
有驚無險

你地FEVER D ticket會用黎打邊關?

邊關多錢咪打邊關

ok
我少錢果D關冇打到

打咩

5ap高難關

600萬果關
我唔記得帶特攻禮
今朝狂蘭又唔記得開3技食左1咒 頂硬上

真係好冇新意每次都屈人叫雞

用金閃閃，輕鬆過

015810955
求fed 子， 新手

weak added

說好的刑部up

018,396,539 新手求carry

牙榮真的太棒了

melt 戴返副超正d

今日唔係雙pick咩

係喎

哇屌，睇個小新睇到流晒眼淚
好彩毒撚一個無人理

屌 5星寶3 4星仲係寶1...

食左一劃令咒開寶具

呢啲咁嘅關都要食令就咪笑我失智了

tamamo係咪姐系

獸...

所長
幾時復活

良妻系

撚到奶光

460,618,673
求add

就快開尼祿祭啦喎

學妹醉左

Akiz Add左

屌！

兩張單人床

今次到玉藻祭

唔驚有性病

日日都玉藻祭緊(陳宮寶具)

我毒撚都唔會屌到呢啲女啦
有得我揀咩

射tamamo 出去一世抽唔到5星

梅林那關是高難來的吧

呢度啲人最鍾意就係攬炒

見到啲血量都嚇左一跳

黑貞狂塔輸到仆街

martha打咗36turn

一飲酒就凶暴化

食左三令咒都要26回

屌真係有好多人準時十點大嗌光復香港

用狂武藏，令咒2T 搞掂

點組

借人bo5 特攻武藏

收到4000蚊 填番fgo條數

中晒咁多隻
收工
雖然今日課果啲都用晒

靚過原圖好多

哭左
5 6 1

點解唔等單PICK

已經數唔清自己課左幾多單

殊途同歸

依家單pick緊

有無人整色塊版

有無最速攻略路線?

宜家就係單pick

763
仲差少少

3:10

果然melt=我婆
兩次雙melt

成個pool1抽左560石+30符
得大龍女3寶 連5星禮都突唔爆
吹撚脹 又要等一年

中左張巴巴ssr
紅蓮同巴巴一齊上終於勉強打贏曜日

埋單幾多

我依家係122
已經收左手，用晒啲運

太貴唔課了
等tamamo祭慢慢爆

YES
今日課兩PACK用左1440

點解泳裝沖田咁難抽

絆3打後升lv語音

決定都係乖乖刷錢算 唔撚理料住
反正下個月都有箱刷

到時刷到爆晒QP你一樣係卡金料

而家好缺術石連6lv都上唔撚到仲升乜撚野技

等尼祿祭 之後就唔缺㗎啦

肥毒

想問下少左個特異點絆bonus係咪關靈基事

無野了

你過完主線就cut走架傻仔

屌你金槍卡真係出糞恩

非洲體驗鎮魂曲

真理之卵刷邊關
板頭冇撚咗

張天鬼姬未突爆（定根本有機會突爆）
係咪唔好打fever住？

Melt把聲冇左果種s既感覺

突左都係30 帶2張左右打fever算啦

有冇人係日本今日會去禮網畫展我見佢入場要好似好複雜咁諗住早d去排

裝*

2.4牆村

刷肥刷強定刷鈴鹿禮裝好
得100果

我會刷強 肥等9月刷箱先啦

屌諗諗下我咁早黎到做咩

仲未跌到1張鈴鹿禮

Same 1張禮都未跌過

原來唔好突仲好

又笑禾

me去中環

今日其實唔得閒

d四星係咪暗改機率，仲難出過五星

免王真係得個樣 就黎同小刑有得鬥

淨係樣已經唔少人沉左船

洗牌好獨特喎

中pick up4 5星個機率真係差唔多

讀心晶片正常運作

抽完變爛牌

咁你又誇張左

配合水著BB一齊用

我兔王寶3 兩隻4星仲係寶1..唔撚追了

讀心ver.X

課埋今晚沖田單pu唔撚課，diu

唔計個個打高傷活動
有幾何用到BB
再加隻兔王真係

倉庫管長：刑姬
倉務員：bb,兔王,etc

咁大對波
留返響倉夾J算啦
唔洗攞佢出去打生打死

靈機一閃
課返半pack就中了

突咗都係得30 咁撚仆街嘅

邊度黎錢俾我靈機一閃

半pack已經係我極限
今年8pack唔使就中齊人+武藏莉莉絲寶5
精神